<resources>
    <string name="app_name">EngelsizKitap</string>
    <string name="Title">EngelsizKitap</string>
    <string name="title_activity_admin_panel">AdminPanel</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="Databasename">database</string>




    <!--AdminPanelDüzeltkısmı-->
    <string name="Nullid">Yok</string>

    <string name="Buttonekle">Ekle</string>
    <string name="Buttondegistir">Değiştir</string>

    <!--Kitaplariçinkısmı-->
    <string name="title1hintkitaplar">Kitapid</string>
    <string name="title2hintkitaplar">Kitapismi</string>
    <string name="title3hintkitaplar">Yazarid</string>
    <string name="title4hintkitaplar">İsimsesid</string>
    <string name="title5hintkitaplar">Sesid</string>
    <string name="Switchkitaplar">Resimekle</string>

    <!--Yazarlariçinkısmı-->
    <string name="title1hintyazarlar">Yazarid</string>
    <string name="title2hintyazarlar">Yazarismi</string>
    <string name="title3hintyazarlar">Sesid</string>

    <!--Sesleriçinkısmı-->
    <string name="title1hintsesler">Sesid</string>
    <string name="title2hintsesler">Sesuzantı</string>
    <string name="title3hintsesler">Açıklama</string>
    <string name="title4hintsesler">Kaldığıyer</string>
    <string name="titleswitchhintsesler">Url?</string>


    <!--yardım ve hoşgeldin-->
    <string name="yardımhomepage">Kitaplar veya yazarlar diyerek kayıtlı kitap veya yazarlara ulaşabilirsiniz. Dinlemek istediğiniz kitaba veya yazara sesli
        bir şekilde adını söyleyerek ulaşabilirsiniz. Hakkında diyerek hakkında kısmını dinleyebilirsiniz.</string>
    <string name="yardımkitapplayer">15 saniye ilerletmek ya da geri almak için ileri al ya da geri al, 5 saniye için biraz ileri al ya da biraz geri al diyebilirsiniz.
        Anasayfaya dönmek için anasayfa demeniz yeterlidir.</string>

    <string name="Hoşgeldinmesajıkitapplayer">kitabını dinlemektesiniz. Oynatmak veya durdurmak için ekrana kısaca dokunmanız yeterlidir. Yardım için yardım diyebilirsiniz.</string>
    <string name="Hoşgeldinmesajı">Engelsiz kitap uygulamasına hoşgeldiniz. Sesli komut vermek için ekrana basılı tutun ve onay sesi gelene kadar parmağınızı çekmeyiniz.
        Kayıtlı kitap ve yazarları öğrenmek için kitaplar veya yazarlar diyebilirsiniz, Dinlemek istediğiniz kitabı söyleyiniz. Yardım için yardım diyebilirsiniz.</string>

    <!--Hakkında kısmı-->
    <string name="hakkında">İstanbul Bilgi Üniversitesi bilgisayar mühendisliği öğrencilerinden Alihan Ersoy, Halil Çifttur ve Anıl Kılıç tarafından bitirme projesi olarak
        görme engelliler için yapılan sesli kitap uygulamasını kullanmaktasınız.
    Stefan Zweig satranç, Franz kafka dönüşüm, Robert Louis Doktor jeykıl ve mister hayt kitapları Okan Bayülgen tarafından seslendirilmiş olup youtube sesli kütüphane, sesli kitap ve Radyo tiyatrosu
        kanallarından alınmıştır. Bu proje kâr amacı gütmemektedir.
    </string>

</resources>
